從今以後 所有歐聯嘅數據都唔計

咩入球 助功都唔洗再計
因為歐聯唔計

屌你賓狗梗係想睇歐聯數據啦

唔洗再計啦 無得計呀
要批准左先可以計